如常選舉 本土派取代泛民

唔洗客氣啦
宜家舊垃圾唔想要啦

宜家本土派入議會咪即係作繭自縛
唔洗客氣

叫緊泛民辭仲自己撼個頭埋去，當人傻架咩